屌你老母A-1

今日成家人坐喺廳到，我屎忽痕用電視睇fate apocrypha 02
本來都冇乜野 點知毛嚟啦姦阿福個master係到淫叫
全家啤住我
我：
場面一度極度尷尬 於是我就跳左嗰段
正仆街A1 Fate唔可以好地地咁整？ufortable整fsn UBW都冇咁撚樣淫叫啦屌我明 我真係明fate原作係R18驚 但動畫冇咁嘅需要啊屌你老母

想補魔力

屌條撚

奶阿福

你冇睇咩？

渣架ching

阿福都唔想比個淫婦奶

其實o個幕係做乜鳩

點撚知

我都想奶

原作都有

wtf

A-1表示我好撚無辜喎